<resources>
    <string name="app_name">AppLavitalle</string>
    <string name="menssana">"mens sana \n in corpore sano"</string>
    <string name="tiposde">"TIPOS DE TERAPIA</string>
    <string name="psico_cotidiano">"PSICOLOGIA NO COTIDIANO"</string>
    <string name="pq_fzerterapia">POR QUE DEVEMOS FAZER TERAPIA?</string>
    <string name="comoasocieade">"COMO A SOCIEDADE \nENXERGA A PSICOLOGIA?</string>
    <string name="duvidas">"DÚVIDAS"</string>
    <string name="precisodeajuda">"PRECISO DE AJUDA"</string>
    <string name="texto_comosociedade">"    Na sociedade contemporânea, ainda é comum encontrar uma visão distorcida da psicologia, devido a um histórico em que a saúde mental foi tratada como tabu. Antigamente, o preconceito era mais intenso, especialmente em relação à psicanálise, com tratamentos rígidos e muitas vezes considerados cruéis. Pacientes em tratamento eram rotulados como “loucos”. Apesar dos avanços, o preconceito persiste, alimentado pela falta de informação e pela disseminação de Fake News. Isso também afeta aqueles que desejam trabalhar na área, muitas vezes sendo desestimulados por discursos preconceituosos."</string>
    <string name="texto_pqdevemos" >"    A terapia é tão essencial para o nosso bem-estar quanto pensamos, por meio da terapia é possível nos conhecer de uma forma mais profunda e saudável, como resolver e acolher sentimentos difíceis, comportamentos e hábitos autodestrutivos, relações de convívios e entre outras questões pessoais. O processo terapêutico é confidencial, nada do que conversado entre o profissional e paciente será comentado a terceiros, a não ser que o paciente esteja correndo risco de vida."</string>
    <string name="texto_psicocotidiano">"   A psicologia tem ganhado maior relevância nos últimos anos, principalmente devido à crescente preocupação com a saúde mental, que foi intensificada pela pandemia de COVID-19. A necessidade de cuidados psicológicos tem aumentado globalmente, especialmente entre jovens e adolescentes. A OMS alertou, em 2020, sobre a importância de manter e expandir os serviços de saúde mental, dado o impacto da pandemia nesse campo. As autoridades e organizações começaram a tratar esse tema com mais seriedade, reconhecendo o agravamento da situação."</string>
    <string name="texto1_duvidas">  "Primeiramente, é importante checar as credenciais do profissional e avaliações. É importante analisar o perfil e a personalidade, o processo de tratamento se torna mais fácil e leve desenvolvendo uma boa confiança entre profissional e paciente. Como existem vários tipos de terapia, é bom pesquisar com qual você se identifica e se o psicólogo exerce a técnica escolhida por você."</string>
    <string name="texto2_duvidas">  "Cada profissional tem sua forma de exercer sua profissão, no qual utilizam técnicas, frequência de sessões. Os psicólogos possuem o mesmo objetivo de tratar comportamentos, emoções e um mar de sentimentos do paciente."</string>
    <string name="texto3_duvidas">"Nas primeiras sessões é comum sentir-se tímido e nervoso. O início é introdutório, o profissional vai perguntar coisas básicas sobre a sua vida e seus gostos pessoais."</string>

</resources>
